求救，頭先打牌好邪

頭先打到北風尾食咗鋪自摸十三么， 點算好

牌係人造出黎既 食唔食都係你話事 就算自摸都可以唔食嫁 係咪先

但我已經食咗，可以點算

應該好快會唔響到

咁驚咪俾番錢人囉

咩料[black][/black]

依家即刻用晒買嘢食